上星期識左個骨妹, 畀佢破埋處...呢幾日搵唔返佢好擔心

佢細我一年, 湖南人, 唔靚但細細粒好cutie
咁有次做完part b後, 佢突然間問我: 有跟女孩子做過那事嗎?
我話無
第二日佢way鮮叫我book間房
跟住我地就做左愛
做完之後我有啲錯愕, 問佢要幾錢?
佢居然即刻聲淚俱下咁話自己不是妓女, 我們現在是情人所以才做這事的
我開心到幾日無打過飛機, 之後同佢再出去食左幾餐飯
到禮拜六, 佢突然間話老豆喺湖南得罪黑社會, 要匯幾十萬過去
我即刻將呢幾年做pt, 利是錢, 車船津貼, 加埋港幣九萬過哂畀佢
之後way鮮, 電話就一路聯絡唔到佢
有無人估到點解會咁? 佢會唔會是畀啲大陸佬捉走左?

邪spa

仙人跳

冇是咁的

作過啦

重作啦

痴線 快d借財仔過多10皮俾佢 如果唔係你條女無啦

假到

假膠

唔明你講乜

煮定生炒骨喇

少年你太年輕了

9萬 屌一次

一定係真愛，好感人，祝fuxk你地

𨳒，又係潮文範本改少少
畀啲創意啦𨳒

破個處9萬
但係人地幫你破

去咗救人啫，未聽過救人要緊？

way鮮好傳神

唔係肥絲都唔知乜春係way鮮

無是咁的，零分重作

way鮮

無是咁的 零分重作

愛滋G

可大可小喎，建議你親身上去問下公安好

你身家得九千 九萬太浮誇 重作

有冇佢way鮮?

Po佢上way波度睇下有冇人幫你搵佢囉

諗左勁耐咩叫way鮮，點知拉落少少就有肥絲老師

你落譚仔可能會穩到佢

包養

但係佢個名好普通 大陸求其一條村都有幾十個

無啦無啦

假撚到我啊嫲都唔信啦

假到咁仲問邊度識

邊個場咁正啊

巴打幫手搵返佢再同你講

我上星期都遇到個又係咁

加油 好好keep住

你上埋湖南搵啦仲問

成段故最重要既報告都冇，重作啦

入黎為左睇呢個

RIP

賣襯北姑既全部係垃圾
FF下都係垃圾

咁撚多新會員既

呢篇野好多年前

新會員冇睇過篇文都唔緊要,仲要冇撚幽默感先慘
係咁假假假屌你老母盲既都知係架啦駛撚你提咩,擺明係戇鳩文等人一齊講戇鳩野廢噏下,新會員係都要畫公仔畫出腸真係好唔撚好笑

Explaining a joke is like dissecting a frog. You understand it better but the frog dies in the process

冇生炒骨 重作

何必吹到話自己有九萬，作個少d嘅數比較好

識唔識煮生炒骨腐乳通菜同牛仔骨

弱智先解唔到

冇用徵信完全唔記得呢樣野
第一次覺得肥絲老師係有用
改觀了

請參考6千成主席潮文
當然中間有個元老已經升仙
屈就啲做返個市委
之後殺上去湖南
當你周街聲講你係市委
咩女都即卡濕曬
黑社會都即卡拉返條女俾你

幾體現到大陸啲人幾尊重官

最大既黑社會？

訊啊屌你老母

真心定假膠呀

大家小心，樓豬因爲有愛滋所以先係到發神經，你地用起底功能就會明

way鮮冇肥絲翻譯真係屌你老母都諗唔到微信

又中又英好撚型以為自己

如果你個故仔係真 你都幾撚蠢 精蟲上腦 ？樓豬

有無帶套？無帶唔止9萬

樓豬真係痴情漢子
咸左

春宵一刻，9萬蚊

笑撚左 呢隻雞要9皮野

人地平時收開900 一Q ,你比成9萬, 今次賺到笑, IF IT IS TRUE

way鮮??

屌我仲諗緊咩撚野係way鮮

創意台啲回覆咁認真嘅

處女個處賣10萬都可能有人要 你個處要比成差唔多10萬先有人要

正常人半個月嘅人工你儲左幾年

仙你老母人跳咩 , 蝗語就死返上大陸用啦